有關顯影劑問題

請問如果檢查肺結節，電腦掃描個陣唔落顯影劑，準確程度會減低嗎？

4個幾月前照過，醫生話來緊呢次可以唔落顯影劑，因為已經搵到結節位置。

唔落都okay的
肺結節其實唔打顯影劑都睇到
仲要如果之前照過已經搵到 今次唔打都合理
係合理做法
醫生有佢專業判斷 唔使擔心唔打會蝕咗

多謝巴打

唔打好過打
用顯影好似好傷腎

係呀要12個鐘前（？）食定藥
之後要狂飲水幫助排走顯影劑
但有時一定要打來照清楚

咁醫生話唔打都可以緊係唔好打